見到屋企人睇CCTVB 即刻轉99台

屌佢老母 尋晚去完新城市行街行到好夜俾警察嚇親已經好攰

屌佢我未瞓醒 我俾阿媽嘈醒
因為呀媽睇緊CCTVB 大大聲話真係暴動

咩料呀 明明係班警察暴動

我即刻嬲到衝出廳轉左99台 VIUTV

由今日開始，既然深藍老豆老母唔用腦，我決定限制佢地睇CCTVB 既自由！

佢地一睇CCTVB新聞, 我就即刻轉其他台！

立此為誓！

好嬲呀

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

巴打，共勉之

開parental lock la
有毒既網站要block，有毒既新聞都必須要block

多謝巴打教路

以你屋企老母所俾既反應
我諗佢睇cable now定港台都會話係暴動

我老母成日睇icable新聞 日日見到遊行入夜個畫面都一定會接話搞亂香港
冇得救

起碼唔好俾TVB 影響力咁大先

我宜家睇到開無線就嬲

成個８１，８３，８５台 DELETE左佢啦。
然後lock 番部電視

多謝巴打

港台32都重多野睇過tvb

今日now 99 變撚咗cctvb
建議用力蚊走插蘇算

睇港台都得

RTHK節目質素老實講真係唔差（不過有時會悶左少少）

我老豆老母會睇d RTHK 既中央電視台

block埋佢

一樣